自從發現大陸妓女患武漢肺炎後，來頭不明確診者大增。笑而不語

耐人尋味

one hole one dream

仲要全部都係中年男人